1118-1122 黎明行動討論區

休息你老母呀出面勁多鬼
幫手推 檢討上星期黎明行動同討論黎緊呢5日

推

支持繼續

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

無錯要繼續，同時要射返個波比政府

香港人！係時候拎返場運動嘅主導權

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

一定要繼續

我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

黎明行動都未必全港被罷工

番左工既，唔該你地Lunch自己出黎"和你Lunch"

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

食住個勢繼續黎明

理應開記招 講黎明行動暫停兩至三日 政府唔回應先再黎 將民意直指政府

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

痴線，訓醒未啊兄弟，張建宗講左啦

支持

星期六日已經係暫停左

星期一至三咁成功。之後四五又頹左。六日又吹休息風。

難得進化。然後又退化

好似數碼暴龍咁。有勁敵（我地就班狗更過份嘅事）進化

打撚完見班狗無乜大動靜。又覺得再落去失民意又退化番

休息風係有心破壞活動嘅五毛

講真 無跟開個d人 真係唔會知佢講左d咩 而且都唔會知同黎明行動有咩關係。

條街出面瞓唔醒既人太多 依個時候應該拎返主導權先。

塞鐵要升級
如果想係車廂爆麵粉 有冇咩計
求化學撚獻計

我睇唔到行動繼續會等於失去主導權

食住個勢

話停嗰d可唔可以俾d理由嚟？

你係咪傻，想殺死返工的人，做恐怖份子

通常都係咩野等區選完，等法案過同10月班撚屌一樣

千奇千奇千奇唔好搞polyu呀 你知啦 個到幾乎係交通重地
連帶會影響埋city同bu架

曱近平

上星期大成功

下星期必需繼續

學術討論姐 我唔會做架

連登呢兩日好明顯俾人滲透
一定要繼續！見唔見到星期四五d狗已經無辦法做嘢
變曬係連登做分化
堅持信念！大好時機要贏

區選停政府仲大獲，外國方面我睇唔到方向轉。
跟本無野好驚。
況且行動越多，班狗做錯野嘅機會仲多。

星期六日商場休息
星期一-五黎明行動

正解

請繼續
否則對唔住死左傷左嘅手足

推呀
下個禮拜一開始一定要繼續
食住個勢

呢排咁撚多鬼叫人休息

如果你們目的是嚇死返工返學市民，其實同對家有何分別

推 行動po

路繼續塞 手足繼續比人屌 無止境消耗手足 有咩意思？
知唔知出面有幾多未瞓醒既香港人 完全唔知成件事既因由 重以為手足有問題？

人民對人民 一定係得政府贏。

黎明行動ok 但請寶寶們一定要小心

週末就梗係拎嚟休息

冇分別 大家都係有同一個目標 就係贏

如果係搞 要趁呢兩日假期文宣

啱啊，各位手足加油

出面都叫緊報仇

繼續搞落去啲學校又收哂皮
政府同教育局會r哂頭 唔好咁做

G持黎明行動 但唔好夜晚開心
除非有需要

。。

push

個班人同之前10月蒙面法一出叫休息同一班人

上星期，太集中火力係黨鐵，其實唔洗搞黨鐵，只要搞大馬路，就會有極大成效。你試諗諗，公路易塞，又散得快，放幾路釘，走得，港豬自然會狂入黨鐵，人一多，自然打得爆。
一條^農場道^可以收成條線色線皮。
一條^紅睡^可以打爆想去對面海既人。
其他路更加可以。

中學停課小左好多人幫手

黎明行動最主要係 被罷工，
所以，下星期試試主力地面上，唔好戀戰黨鐵。

頂住呀

1. 要做多啲文宣工作 (eg政府唔回應 想拖垮經濟)
2. 要早啲行動
3. 避免同藍屍有爭論

辛苦哂
今星期好成功
討論檢討
下星期繼續
推🤟🏻🤟🏻

休 但不割

上阿

係鐵玩粉 小心粉塵爆炸呀

嚟緊5日一定更難更多阻滯
大家要突襲，一齊加油

平日唔比返一兩日 熱愛返工個班體驗唔到

一定要繼

呢個真
政府有心咁做

要趁星期六日做多d文宣等和理非知道自己其實在好多野可以幫到手

不如去每個港鐵站或車箱 打爛雞蛋

上星期主要係北區成功
大西北 將軍澳 東涌 呢啲地方唔上唔落咁 想被罷工都唔得

唔好落單

文宣宣傳

黎明行動係目前最有效既行動
暫時未見到有停既必要
所以星期一繼續！

1-5黎明 6-7休息
因為黎明真係累到癲 由朝打到晚

文宣組準備

停係呢兩日 回合制

如果要行動一定係平日 但係點做就要睇情況 中大件事本來就無人預計到

一至五黎明行動好有效
睇唔倒原因要停止

我知，但喺我想知d人點解話下星期完全休息

集中係到討論 其實下星期情況一定嚴峻好多 手足要撐住

警世 黎明活動係下星期未必咁順利

不如一三五一大搞三罷二四一細搞
先有動力

唔可以停

主要面對 路障材料同數量問題
大家都要記住朝早行動比夜晩開花重要 人數多先行動順暢

BTW 你咁早傾定係方便自己人定係想對家可以布防拉人?

我覺得要回一回血先。
我深黃老母都開始頂唔順，問我除左影響市民，對政權有乜影響

你係邊到見到?

仲有 提早傾定同預約被捕有咩分別?

Keep住團火啊
咁難得做起咗

可以考慮，明確將個波交返比政府
有效過電話師（可以keep住做，但唔夠記招efficient)

唔係講緊時間地點
好多做法方式可改善

比政府回應，提高我地既合法性

設死線回應 否則無限期繼續？

要改善，可以set死線逼政府回應，唔回應再塞推番個波比政府

文宣工作要做好 同要有發言 e.g民記 拋返個波比政府

太危險

黎明，每日都會出現的

推推推

和你返工和你lunch可以繼續
尋日有公司收到一張阻人放工既圖就早收工
所以文宣做多D反而係最有用
依家聽d中立甚至藍講都會保障安全先
所以靠文宣

唔影響即係無效

長佔唔做, 唔代表唔繼續, 要最大效益!

Push

只要有其他人一點火 就變恐怖襲擊

因為黎明行動搞輸成個運動 先係對唔住死左既手足

1. 東涌線/港島線相對暢順
2. 明白大家好難長期罷工，但無論有冇幫手塞/被塞，起碼一齊遲返工好冇？咪話冇車然後返到公司再hea做

推呀

人地咪回左你law, everything say no!

可以點搞輸
估下先，輸民意？

可以繼續

係 我覺得行動前要做好文宣 唔係會比人覺得為搞而搞
行動時如果比藍屍同返工撚鬧 就點都同佢兜返去政府唔回應
但深藍就當佢弱智 心入面憐憫下佢算

影響市民劍指政權

當然無腦會劍指前線
但本身呢班阿叻唔講理係咪都賴

你見好多市民返唔到工阻塞都話政府唔解決
知矛頭係邊
有作用

呢點都唔知咁都深黃

唔好傷害無辜嘅人
一下火花成車人冇曬

Tui

建立明確目標比大眾知

退而求其次 只有爆炸聲響呢
至少可以制造亂混

粉塵爆炸呀
整聲都可以唔用粉嫁組

Pish

咪玩啦大佬

今次塞鐵無咁易成功
預計班狗已經插晒針係近路軌既天橋
大家要出奇不意
不斷發掘新地方先斷到鐵路

推啊 休息咩嘢😂

繼續努力

推 一定唔可以停

點對得住啲兄弟

Telegram,連燈都有

會死人
no

咪撚on9啦

繼續繼續

大家可以睇下

其實而家啲勁人返工
中午出去抗爭
下午三四點就閃返屋企
晚上食飽飯鐘意又可落去抗爭

歐洲既work life balance

支持繼續

要行動升級放核彈阻人返工都唔割

唔准休息!!!!!!!!!!!!

留名 推

贊成，除非佢呢兩日落實五大訴求，但機會非常之微，所以討論定岩嫁啦。

繼續

無藉口停啦屌 繼續

同一招唔好用多過2次

其實依家政府冷處理等民意轉
我地係咪應該設限期
將個波射返俾佢地用民意逼佢地表態？

請將眼光放係!!!!區選!!!!
文宣!!!

咁都話冇影響

堆

要交租，俾家用，養家，不了

聽晚照做野 星期一照三罷

大家不如唸下區選點文宣
我個post講左點打擊建制派
請各位睇下

區選區選區選!!!!!!! 攻略!!!!!

要再塞 放棄就浪費左今個禮拜嘅付出

有咩辦法將黎明行動升級 / 檢討

正苦未跪 點解要停？

唔應該繼續, 至少唔應該以宜家既方式繼續.

首先唔應該再講大三罷, 過去一星期其實好難真係同罷工拉上關係, 被罷工果班就係黃都未必好多真係支持, 而只係體諒. 宜家好似行動失左焦咁, 感覺反而不如光明正大講返係要攬炒經濟好過.

現實係今次行動既認受性同效果都唔夠高, 反而副作用好明顯. 成件事比唔到政府咩壓力, 反而因為對一般人影響太大, 影響左中立/淺黃既支持. (唔好話我民意撚, 社會運動本來就要民意基礎support).

係有辦法比返個波政府之前唔應該繼續.

.

101

休息撚唔該出返去

The show must go on

痴線，咪早就表左態唔會屈服

休息撚次次中春袋就話無影響

呢2日梗係停

星期一繼續啊

agger

on9
成個連登吹緊休息風啊

唔好停呀屌你老母

一場誤會
大家傾返下星期一行動

你返去2014啦

堅持

走啦p牌仔

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

有冇 「黃都未必好多真係支持」嘅證據？可以遲返工，提早收工，home office，我就喜聞樂見。仲有唔少舖頭唔開，真係冇影響經濟？

塞鐵試過用d厚膠貼痴車門但無用
有無咩方法更好？

大家唔好只推而唔討論啦

係回應吐露港定黎明行動？
利申：冇睇佢地尋日廢up

p

pish

不過上星期四，五好似少咗人，可能真係攰同少咗班學生有關

四五班狗喺有鏡頭直播區刻意收疆，
同時間玩緊有得你佔，朝早自然有人清戰術，
再同時組織藍暴民打手足
咁會變相做成我方行為被放大既效果

朝早黎明行動因為便裝化整為零有市民掩護所以其實好安全
和你lunch同晏晝開花開始公式化，班狗就容易咗做野同預估，呢方面要經常變化

我自己玩過下ok喎
之後有人黎清

屯公要搞搞佢 每次都順到扑街

支持呀

星期四五無手足set rb 係咪因爲夜晚玩太夜 起唔到身

支持 呢個禮拜完全係突破左樽頸位 推

車咁多人除時有靜電

你係用邊隻？

推 十月已經中過一次休息撚計

推行動post

最少要頂多一個星期 , 不過要控制消耗 , 唔好日日直踩 20粒鐘 , 6:00 開波 , 下午3:00 就應該休息保持體力 , 只阻返工唔阻放工

你見政治上星期係咁出聲 就知中左佢地死穴！
支持繼續！但要諗諗點樣可令更多人參與！！同埋一定要團結，唔好俾分化得逞！

同意

我支持keep住

一定要繼續
團結就是力量
香港人，唔可以輸！
因為我地輸唔起

證據我冇，只係講緊我感覺，我公司100幾人9成以上黃，雖然冇乜怨言但亦好似無乜話支持。如果你有證據話大多數黃都支持我會好開心。

經響影響當然有，但係經濟影響唔係目標係手段，個人感覺今次有d難返比個波政府

大家要明白 , 就算因為黎明行動令某部分人反感 , 而果啲原本係黃嘅人 , 係唔會因此去支持林鄭同黑警的 ,

再講遠啲 , 區議會選擇更加唔會影響到和理非嘅投票意慾 , 而且仲會增加投票意慾 , 因為大部分和理非都仲相信制度內抗爭 , 佢地會好想影響政府體制 , 令後生仔唔洗再冒險堵路同黑警對抗

搞埋巴士🚌啦大家
巴士地鐵都無就唔會返工了

巴士咪噴左油囉 , 你想點攪 ?

繼續噴

630塞比較好 好多人7點已經上左車仲返到工

話玩麵粉個班係咪on9
到時大量死傷場運動即刻玩完呀
唔好提議呢啲低能野啦
一見到玩麵粉真係要即刻禁撚抵佢

Push ar

推啊

推，無論點都要繼續，如果唔係點對得住班手足

深度分析，大家可以都睇下

就嚟沉啦

叫停既一定係狗

如果唔返中大塞返吐公同東鐵
唔洗玩

push!

啱，一定喺三毛/狗

唔知中大手足星期日有無部署

齊齊推返上熱門

星期日唔返去 , 星期一一定埋唔到二號橋 , 相信popo 星期日晚就會有人守橋

無錯, 但呢d行動細節唔方便太舖天蓋地宣傳
希望推到CU手足見到就地下行動

11.18黎明行動文宣不足啊
幫手推到文宣組見到

幫推

P推！星期一至五一定要繼續！

Ig見到 可以試
同埋要6點開始塞

要推下

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

玩屎尿都唔好玩粉 認真

努力中 等等

多謝手足
我愛大家

推1

qg1

必須繼續！

一定要繼續，對準政權
個問題係點先keep得住團火

多謝手足

推
weekend清rb有咩所謂
weekday再黎過

下星期唔會停啦

網傳 手足請小心

注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source:

可能冇得日日搞

甴近平

孫臏係猛料

而家士氣損左又起頭難

衰竭緊

要轉型搞第二d

理鳩佢出乜，繼續啦

咁撚樣拆路障，和理非出黎啦

真
禮拜六日根本扣唔到政府血
佢緊係由你玩

pusg

認真要諗下點樣避免人民鬥人民
預計防暴唔會有大動作 反而會派藍屍出黎
之後時間一長就好似佔中咁

習曱甴一推!
黎明我愛你

tui

星期一繼續

繼續呀

出面係咁吹風失民意要休息就知我地做對了
推！！！

但今次我覺得block到羅湖/落馬洲出九龍方向呢下，係直接打擊香港靠大陸客既零售業，根本比之前keep住攪既cwb tst遊行，效果更大

btw唔怕藍絲攪咩遊行活動，或者諗下，點樣成為助力？

1土

118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

最後十四日之戰
徹底擊潰中共港共

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

十分有效....完全支持

大力支持

要繼續 一定要文宣先行！
同埋同受影响市民解釋

Don't win a battle, losing the war!

緊記！

不割，不分化！

推呀屌

攞

1女

推！
同埋 真係黃嘅點樣都唔會割點都唔會覺得阻住

推！要keep 住

加油呀！香港人！我哋一定會贏

咪停啊

支持繼續！絕不分割

繼續支持

gchi

推 支持

推爆佢 唔好停

諗名

6點la

推推

help push

G持

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

聽日就係啦

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

塞塞塞

大力一推

推上去
唔好比人帶風向
咩行動先係最成功有目共睹

只有全面開花破壞先有機

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

iugevjzjz

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

黎明來到 要光復 這香港！！
救救POLY手足 推爆黎明行動

塞佢老母

推 黎明繼續行動

推黎明

我愛黎明！我愛黎明！

#緊急聲援 #突發聲援 #新案件
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#1119理大 #1119油麻地‼️‼️
今 午 (20日) 📣📣
西 九 龍 法 院；暫4單; 共80人
九 龍 城 法 院：暫3單; 共60人
觀 塘 法 院：暫1單; 共15人
東 區 法 院：暫1單; 共15人
屯 門 法 院：暫1單; 共13人
粉 嶺 法 院：暫2單; 共30人；當中5 juveniles
~~//4點開庭，25人留醫🏥5人喺少年庭👦🏻👧🏻‼️//

【今日聲援表詳情】

要遮🌂要遮🌂要遮🌂要遮🌂
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
—
【被捕人士關注組】
【被捕人士資訊部】

快推

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

.

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推推推推